仔仔岩岩出世，髮線同我一撚樣

屌你老母我做錯咗咩事

可能越生越前呢

髮線同你唔同既話你仲驚

佢大個左會好憎你

今次真係愚人節

你個仔係關平

係咪讚過飲食台條打靶仔個打靶仔呀